一人一個未來打仗 依家應該準備啲咩

廢事你班友講 我講左先
午餐肉#

10

9

8

7

抖音

6

一定係肥絲大隻
進可攻退可守，食左腳都食成個月 食埋右腳

有咩用

病左冇足夠既醫療服務醫你 死得仲快

Condom

鍵盤，做鍵盤戰士

再打都應該係玩核彈架啦, 都無乜野好準備架啦